DAVID仔真係堅單拖每日要搵幾十差佬去應對佢

商場職員都要大規模處理
都幾好笑

佢今次去邊個場? Sell HK?

Sell HK中了

新城市係全香港最仆街賤種商場

中国同香港呢啲紙扎地方真係無撚柒用

新城市真係最仆街，放狗入去咬手足重要告暴動坐4年

新城市

點解咁多次都冇 popo 用棍亂毆佢、拉佢及砌佢生豬肉? 係咪算好彩呢??

其實希望佢長期開cam保平安
平時比popo查都自己拍低晒

因為有cam影晒

但近一年商場內，商場內及現場記者有 cam影哂，都一樣用棍亂毆，拘捕及控告喎!?

David好撚勁
佢儲儲埋埋有幾多張$2000罰單

佢怕咩啫，揸住張白卡，無撚敵

而家D梳屎越黎越少 開始跟唔到D event了

我諗佢冇諗過我哋join，淨係for佢solo
不個而家佢真係會去狗屋，去狗屋就只能咁搞，成棚人遊行去狗屋好易出事

我意思係連你地邊度睇到我都唔知
無呢個po就唔知有單咁既野

因為佢做左半個公眾人物，所以反而唔太打佢

上次屌柒彥琳老母咪拉左

其實佢正職係咩

但一般商場示威，好多時POPO都即無理驅趕、亂打亂拉!